女歌手爆被逼上酒店陪笑！險被經紀人性侵淚崩「想跳下樓」

光鮮亮麗的南韓娛樂圈近年多次爆出暗黑潛規則的新聞，近日，23歲的偶像歌手姜勝妍（音譯，강승연）就在節目上坦言，過去有差點被經紀人性侵的經驗，讓她既崩潰又害怕，還一度想不開。

▲23歲的偶像歌手姜勝妍。（圖／翻攝自푸하하TV YouTube）

姜勝妍外型甜美，在螢光幕上看來活潑開朗，但其實私下為了圓歌手夢遭遇不少心酸事，在5日的《深夜神堂》中，姜勝妍透露，為了實現夢想，曾四處去造訪大大小小的經紀公司，邊練習歌唱技巧邊等待出道機會，但有一次卻被公司的人帶到酒店參加飯局，讓她相當驚慌失措。

▲▼姜勝妍為了夢想遭遇很多心酸事。（圖／翻攝自푸하하TV YouTube）

除此之外，姜勝妍21歲時曾經跟某位經紀人簽下1對1合約，當時去到很遠的外縣市跑場演出，當時投宿在汽車旅館，原本還想經費不足也沒辦法，只能將就下度過一晚。但經紀人卻對她動了邪念，差點被性侵的姜勝妍害怕不已，當下甚至還萌生了：「還是我乾脆從這裡跳下去？」

▲姜勝妍的故事讓觀眾看得很心疼。（圖／翻攝自푸하하TV YouTube）

姜勝妍坦言，從小就看著爸爸毆打媽媽的場景，所以很討厭回家，也深刻體認到只有自己可以守護自己，在幫媽媽報警後就決定搬出來獨自生活。「現在幾乎沒跟爸爸聯絡了，媽媽則是再婚遇到很好的人很幸福」，想到姜勝妍開朗笑容下的心酸往事，讓觀眾都直呼心疼。

最憎依啲人好撚賤
要人賣肉

想保護佢地...打拾啲色狗..

彩瑛？

我先夠打

U

又關我事

邊bb...>3<

色狗無罪

色狗有罪

打你...

你要操大隻啲先

Helloooo

啫哥！